武昌起義 救人啦喂

出坦克啊仆街 仲好似咩事都冇發生咁
唔好食花生啦
64 2.0左都唔知啦
香港可能係64 3.0唔係2.0

點都好救人先 即刻同外國媒體煲大件事
可能救人
仲可能助攻自己
救天琦鄉下啊！！！！

去reddit同Twitter推

有無details

Push

比多少少info

［有片］武昌起義2019

真係要搵 大陸封鎖消息
要麻煩大家去搵
係好難的

有無多D消息啊

我都唔知用途徑去搵
但呢件事係肯定發生緊

咁我幫推一下，暫時未搵到方法

我想同大家講
呢啲野好難fact check
但換句話 大家唔使fact check
因為冇意思 大家知咩料

好

其實內地都好需要歴史與愛國教育

竟然出坦克? 想嚇香港人嗎? 話畀世界知?

見到坦克心都寒埋
但我唔撚驚

武漢萬人抗議興建垃圾焚化爐 中國警方暴力鎮壓見血

全部都華人媒黎既
畀bbc 睇下啦

推

武漢起義 坦克全面進場

不如報料畀外媒
Fact check既野佢哋做啦
好撚危險

不如七月七做定宣傳單比d大陸遊客睇佢地國家發生緊咩事啦！

我冇野講

我無野講
但資訊唔知會唔會多得滯
又香港又武漢
但我覺得佢哋接受武漢消息會較受落
成日話人港獨

有冇喺武漢嘅巴打有第一手消息？

一齊推 助攻
佢哋冇得上twitter好慘

咁撚癲

push

有都封鎖哂啦

pushpush

廣州朋友知道香港單野，反而完全唔知武漢單野

第一手消息
直放放出國外 點封鎖
但我建議有第一手消息既巴打小心
你錯手 呢到冇人救到你

出到坦克
我覺得武漢單野非同小可

廣州起義 南京起義開始反共

CLS 出埋坦克

武漢香港一家親

文宣組幫幫手

呢啲野未 甚至冇得fact-check
好難叫文宣組做野
我呼籲大家推爆啲Twitter佢
搵到啲source
可以放上黎

封鎖晒消息好難知咩事

真·戰地記者

危險過中東
全球最大犯罪集團

推呀

消息真確
有武漢朋友

戰地記者

我都驚搞到主題混亂，但咁好機會借題發揮冇理由唔用

你叫佢咪用we7周圍send添呀

大陸無新聞自由
真係唔係咁多外媒知道
加油各位

我無野好講

清
好驚你同你朋友出事
有冇其他渠道 唔好亂用we7

救人啊 有冇外媒

係大陸都敢反
真心好勇敢

問題係乜資料都無
有資料又唔知係真定假
想fact check根本無渠道

大家準備好係7月7號遊行係站入面airdrop比大陸人

冇講過啲咩野冇事

攤曬啲牌出黎先
畀外媒fact check

Pish

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

同天琦一樣 優良反抗基因

文宣組

連登又變返以前高登咁，大中華膠

PUSH
中國最驚就係醜事出門
武漢既然煲到禁大,就一定要幫手
機會難逢不能錯過
文宣組快D開條REDDIT俾人UPVOTE啦,D外國人一見有坦克就狗沖食花生
到時外媒見又有野報頭條,一定9秒9

救命呀
呢班係難得有勇氣的中國人

Twitter打武昌起義先得50扁文 好少資料睇到喎 微博又無咩人留言

我真係冇野講
30周年又黎過
歷史真係會循環
武漢人加油

毛主席：敵人反對的 我地就要去擁護

任何人出黎對抗共產黨都係戰友

有無文宣組快速翻譯成英文廣傳........駐內地的外國記者一到佢地就唔敢咁痴線

如果跟你個思維
革命好難成功

你要打低中共 但係唔捉住中共啲痛腳黎玩
同左膠有咩分別
進步啦連登仔

借少少位，文化救港
各位學生請勸下啲新移民同學講廣東話

偉大的毛主席

拉一派 打一派

岩
廣東話 係本土文化

有無其他安全啲既方法聯繫到佢？
同佢講香港人想幫佢地 問佢地有咩想我地擴散出去

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

去微博打
綠水青山
阳逻 （一定要殘體字）
佢地有時有D hashtag
有好多野睇
睇得出佢地好絕望

可唔可以放啲片出嚟
我哋再散出去
一定要幫佢哋手

唔洗fact check
東方都賣左尼單野

我無野講

搵人聯絡最近駐港報導反送中既外國記者
話佢地知中國想重演Tiananmen Square Massacre
叫佢地報告俾總部知出news
記者朋友們如果你地知佢地係邊 就話我地知
等我地幫下手搵呢啲行家出黎

SEND去外媒會比較有用

但黑心啲咁諗如果嚟多單64 2.0, 中共必亡

Let’s go 救人要緊

大概來龍去脈請睇以下呢個post

武漢示威衝突香港人知
問題係
流血 同 坦克
係唔係真？
呢兩野最敏感
直接聯想起64

所以fact check到呢樣
就會送外國無限子彈

流血一定真
坦克嘗試fact check 中

［長文慎入］送終危機唯一生路

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

唔見嘅

衝呀！

無知一問 大陸冇外國記者採訪？

我都想知
發生過64後
係咪已經禁止記者去示威現場
有冇駐武漢香港記者巴？

ppp

Whats happening

Twitter
微博
貼吧

外國有傳媒講

一張相都冇
好撚黑暗

武漢起義
出下長輩圖都得喎

我冇嘢講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

佢哋冇辦法求救，我哋應該幫手將消息傳出國際

Twitter有多啲片

Local government workers in a resident's home, asking the family to sign a "no-protest, no-watch-protest" promise statement, threatening to withdraw benefits due to them. They went to people's homes in groups of two up to six.

The people demanded release of those detained before.

諗諗下
洗撚fact check
到時解釋都係中方解釋
我地有嘅係一段坦克出黎嘅片

有無出坦克先

咁先可以反映到佢哋封鎖消息幾勁

大中華膠？
依家有樣嘢有機會打擊到中共
點解唔做

Cap哂出黎
翻譯

廣州好似兩三個星期前先示威完

01都有報頂住

我覺得香港就係太過fact check 潔癖
你又唔係做記者..
作為公民, 對不公義事大膽提出疑問
天經地義啦...成日fact check fact check比大陸一招封鎖食撚住我地啲籌碼幾廿年

救人呀

Backup定啲片先啦

-----------------

我無嘢講

愛國就別出來搞事

我無嘢講

我有外媒記者聯絡方法
文宣組手足麻煩聯絡我

跟本就要傳去俾大陸知, 唔理佢地讚定彈, 一定有醒既人有共嗚, 今次武漢, 下次又唔知邊到會有, 星星之火之力

同胞

一切都係政權既錯 g持武昌！